美股十年牛市，全倉TQQQ等收成

今晚就上14000夾死廢淡
TQQQ係最好嘅投資

撞正早幾日咁就變成投井

回調完了，安心買上
To the moon

驚閪咩，過兩個禮拜又破頂啦

孖爆比人斬倉另計

TQQQ🚀🚀🚀🌕

同麵神同路

好大機會今個禮拜都破

💎 🤚

佢睇跌喎 收皮啦佢過街老鼠嚟